向偉大軍事家學習-請熟讀毛語錄

唔好見毛魔就屌左先

佢條粉皮成功竊國，必須承認佢打仗係有一手（但唔好抬舉太高）

共產黨人熟讀佢既著作，亦會用依套思考框架對付香港人

知己知彼，百戰百勝。

甚至我哋都可以用毛魔既手段，打返佢嘅承繼者

(革命之父) 熟讀毛語錄，勝讀十年書!

推

g chi